如果要罷搭港鐵，一定要推共乘

香港本身好多車，路面好多時都塞

如果要加黨鐵既人口，跟本負荷唔到

共乘，分攤油費，聯繫手足

睇下今已日就知